[IOS/AN]少女前線［53］夏活 : 深層映射 //// 多謝有份推po既癲佬粟粟

[/quote][/quote]

Sorry 我1001

紗路、我錯了嗎?

我都唔知咩事

條友吊我推po
佢推爆po
我1001左

第二支UMP40

你就好

新手lm

E+得你地兩個陪我

有咩唔明隨便問、今日me 好得閒

巨巨幾多支

我想你過黎

幾多支咩?

迷宮3萬分未

仲未有資打、刷豬母都刷到窮

我2-4打箱比狗撞出左一個,特登去洗反而無

你就好、我刷左3-2幾日先一個
你每日打40個箱就算?

60

太有精力了

allU am i wrong ?

施華朗尼馬達 am i wrong?

陣間比張相你睇

肥牛am i wrong ?

btw, sd

點解你地成日改名 我冇追post 又起唔到底嗰啲, 真係唔會知係邊個

沙佬認得我就ok

有咩睇

god knows

不如po 係度、D 癲佬走哂

唔知發生咩事

how about you, not the god

條友吊我推po
佢推爆po
我1001左
佢hi-jack 左我個po

del jor 驚

過此一役、我唔會再理呀dee
幫外人都唔幫me

慘

條撚樣仲要第一個回個癲佬po

有50飛 射哂落英國妹ok?

留返聖做啦清

none of my business

god bless you

幾時先有

目標30萬+分

gun, 希望我都搏到

機會留俾有準備既人
可能下個月有呢

u follow them

之前141講是咪6隊就有

141 6隊都40萬咗 好勁

我6隊打少3turn都有27萬

唔識點樣控好個地盤

萌新嘅我得23萬 好驚10%好難入

去D "Y" 字企會唔會好D

睇高手最後兩日衝刺
利申: 新, 而家27萬就11%

目標400K
btw, 冇資

一子錯，滿盤皆落索
行迷宮行錯路呀！

重打啦

好彩係第二turn

好哂資
D資又回得慢

戒左賭槍每日堆資都無跌過

我6隊頂盡打37夢分，40萬個分我落7隊

7隊全5擴?

好驚入唔到10%, 驚3x萬都入唔到, 我諗已經係頂盡咁多

全5擴基本啦，畢竟我由魔方完嗰時就開始肝槍

基本都冇 感到嘲諷

我魔方開始打都未夠7隊全5擴

打啦嘲諷

大家去返同一個po討論啦，咁搞法咪重冷清

不過我唔知53係邊個開po先，所以我決定潛水潛到下一個po出嚟

希望54變返一個po⋯

應該好快、雖然明明我1001

慘呀比人PM曬

同我叫ice 入黎

where is ice

ICE

扔個癲佬去換 艾屎